原來已經同你散左三個月了....

我聽緊eason首黑暗中漫舞會諗起你
我經過火車站會諗起你返香港個陣
呃我話叫左朋友俾啲野
但原來你係特登俾驚喜我早左一日返香港
我見到三眼仔音樂盒會諗起你送俾我做聖誕禮物
訓之前就會諗到我早排過澳洲搵你個21日
晚晚你都係我隔離攬住我訓 好開心
個陣我真係好想以後都留係到陪你

但係點解你要屈我騷擾個女仔？
點解要用埋呢啲垃圾藉口飛我？
唔再中意我頂我唔順可以直接講 點解要屈我？

當我真係接受左你已經離開我個陣
點解你要再搵返我講對唔住？
講對唔住有乜野用？
個刻清白你都還唔返俾我啦
個死貓我都食左啦 仲想點呀？
仲要話你分手你都唔想 係屋企人意思？
仲要搬幾多廢話出黎？
你話你好愛我 一直最愛個個都係我
係囉 個刻好愛 下一刻已經唔再愛呀嘛

我就算鬧左你幾多次都好
我個心都仍然好憎你 憎你點解要屈我
同埋你啲朋友唔好屈得就屈
良心過唔過意得去 做人唔好咁賤格
我根本無做過呀 我發誓 我有做過我爛子宮呀dllm
你幾時到底會有報應 幾時先會十倍奉還係你身上？

哈 點解我要喊 點解我仲要為你呢個垃圾廢柴喊

放過別人
放過自己
好好放低啦

只係睇左第一句 我都好鐘意呢首 識貨

訓醒 咪又係要返工 屌
放低自己個心會好過啲